真係要學森美講句，唔准人講唔支持薯片係白色恐怖

定係又老屈我係五毛撐林鄭

樓豬五毛

係嗰d右翼政黨(熱狗) 係度刷存在感，永遠話人地做乜都7, 但明明最7係佢地

理得理你係支持薯片定淋病，總之唔支持皇上國師教主就係港豬

雙重否定
689特色

以為先打出來就冇人敢講你你689打手支那狗五毛？
睇你profile就一眼睇晒啦